【反了】環球飛機文比牆內人屌到仆街

【環球：莫張狂應是蔡英文和民進黨的座右銘】
無論台海局勢中有多少不確定性，一個最大的確定性是：「陸強台弱」的趨勢將持續下去，大陸綜合實力變得越來越強不可阻擋，台灣實力與大陸的差距只會一天天繼續拉大。美國在台海局勢中所能扮演的角色從長期看也必將是逐漸削弱的。認清並順應這一最大現實是台灣和平發展的生命線，蔡英文和民進黨當局如果要把台灣帶向相反的方向，他們必將成為被兩岸社會共同唾棄，並最終受到報應的歷史罪人。

一個二個又係度衝塔

香港區議會
台灣大選

佢地2次選前都鋪天蓋地
係牆內散佈好消息 係度掩耳盜鈴

佢地對選舉結果感到驚訝
我地對佢地感到驚訝而驚訝

咁班支那人想點呀？係咪想武統呀？

好像某習大大的屎是良藥。

睇到呢個comment我笑了

好多潛伏既反賊上水 品蔥人請繼續努力

得啦知啦
中國或成最大贏家
滿意未

不能独的集体思想，你们真的是睁眼说瞎话。蔡英文800多万票当选，就是想独的人支持的。好好看一下人家的选举直播，人家真的是一人一票投出来的，很平和有序。就连香港闹了那么久，投票那天一样平和有序。这是民意的结果，你得尊重民意！别太自负了！国内媒体该醒醒了！

安抚善良的内地老百姓吗

想武統，除非美帝內戰啦

解放军头脑最清醒？
同志 被折好了没？

武統咪武統
都唔好俾佢粉色太平呃人習大大控制大局

認得你啦
路過放低五毛比你

口頭勇武
遲早俾人後入到唉唉叫

大陸仔仲清醒過班藍屍廢老

反正2日後都會消失晒 剩返讚好既

其實咪又係屌話想意識回歸一國兩制 班生番都係最鐘意武統

相信寫回覆的人都已經上左公安車

rip

陣間見

好勇敢......

Block 撚左佢好耐

如果有睇開台灣選舉社評就會知道
好多人投韓國瑜
原因都係反共
因為佢地覺得蔡英文施政唔掂
包括削弱軍備等等
根本就係中共嘅臥底
派黎整衰台灣
所以其實台灣反共嘅人
其實唔止800萬

自欺欺人，兩次民意都話冇輸實際輸到仆街

啲回覆準備消失了

好撚唔明
佢選前報假消息比上面睇我明
但佢有冇諗過選後結果差天共地要點樣兜

無用 佢地嘅政治常識仲係bb級
國內媒體該自醒

始終人口多
基數大 叻人同醒目嘅人其實相神對地為數都唔少

露底比人bot就死去開新Ac啦

依家冇錢出糧呀

無統台灣

準備三十年

永續武統

講得好

真係晚清feel
大佬呀 成班只係識刷鞋 有乜用

有返小小智商既人都唔會受官媒擺佈

不是驚訝 是恥笑

佢哋成日覺得大陸比咗好多著數台灣，同對香港諗法一模一樣

1。佢哋真係以為韓國瑜會贏

2。捱得一日得一日

3。選完極速屏蔽個結果

4。屌票

見倒weibo都好多人咁講 話韓國魚其實係「暗台獨」

見到佢地醒覺比人呃好好笑

小英有國艦國造wo
仲有得同美帝入貨，驚閪
國軍其實係預夠打防禦到美日聯軍黎到都ok gala

反浸透

池奶

似係廣州手足

是撚但啦，佢地眼中已經台灣=台獨，香港=港獨

換AC啦

點會有人未block 大五毛 - 一鋪過架

環球時報係大左派，真係好撚煩 鳩up 厚面皮，支持文統。

如果攻台係一門生意
負責準備條友fat fat

成日台獨台獨好嘔心。
人哋由一開始就係一個獨立國家。
共匪以為買起聯合國就可以屈佢做省。

佢地仲係度話武統
大佬 首先 統一定統二都好 都唔到佢地依班連地區選舉權都冇嘅蛋散決定
第二 都唔係夠唔夠打問題 已經經濟環境咁樣 邊個夠膽打

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

寧願亂報 思想都要正確

香港區選同台灣大選

似係你盲喎
五毛？

中國人有個用語叫「作死」
就是指「令對象難堪而惹禍」

其實係支那黎講已經過左界

屌票最好笑 都無份投

成日喺到打飛機真係on9
支那畜真係冇腦

南部好多農民都係靠支那政治採購養住

嘩, 佢地咁留言法
如果我係環球, 實成份文刪撚走算9數

就係咁既經濟先要放手一搏，轉移視線

支持蔡英文=支持台獨
其實屌得黎都知道佢地又係乜都唔知俾人洗腦
果然對支那人黎講, 一係奶共, 一係乜獨乜獨, 遲啲可能周圍話人日獨仔, 韓獨仔

仲要係黃色PEPE

講真區選係意料之外

但蔡英文大勝真係無可能估唔到

區選後都有好多人講獻世派係暗港獨

果堆網絡憤青係急統派呢
思想仲激誰過共產黨

佢地識唔識睇埋不分區立委既政黨票？
當中有百五萬投左舔共柯既民眾黨

要輸出革命
最有效既果然係選舉
任啲共狗點扭曲
都掩飾唔到選舉結果同平時所宣揚既嗰種落差

遊走於邊緣

寧左勿右

佢地真係覺得全世界都欠左佢地

2020前武統左台灣。 選乜都唔重要

依班人好快就會被消失

環時幾時暗示過韓國瑜贏？唔好屈佢

借位
[推上熱門] 主線任務以人權法為武器爭取普選立法會 + 輸打贏要戰術

出嚟啊，出嚟啊

玩弄愚蠢的支那韮菜

繼續準備武統啦

著名五毛黎

成日話老解進攻台灣嘅人都係打咀炮，就算真係打，對住今時今日嘅台灣你估你贏梗

Gor 廣東話手足

好精彩 尋晚勁多人屌
仲有牆內豬串口交部又拎返櫃筒篇稿出黎背又笑佢係和尚又念經

打台灣嘅話 咪引美國佬大條道理過黎維持太平洋穩定囉

仲諗武統
依家你強國經濟下滑呀
睇住份工好過啦

區選贏其實都預左
200萬人遊行唔係吹出黎
但原本估計贏200-250左右
但贏到388席就出乎意料
小英贏就肯定既事
搵郭台銘選可能仲有一絲機會
泡菜魚點會投得落手

唔係架 嗰陣大家都擔心光頭會贏

BLOCK 左佢唔係冇原因. 又開工

同胞朋友同公安吹水未？

一地玻璃心
好精彩

個撚個都叫囂 “梧桐”（武統）
好心啦，班兵淨係識折被

就係唔敢出兵先要打嘴炮安撫大陸糞青

善良

勇武派

佢地仲覺得係唔打既後果
但佢地唔知/唔想承認係支那根本唔敢打同唔夠打

中共好快玩完！

就係武統唔到先粉色太平嘛 唔係點繼續輸出民族主義比班小粉紅圍爐姐

環球燈神

佢哋真係想武統㗎 同埋台灣年輕人咁唔想當兵都唔好話唔驚
老實講 唔好覺得美國奉旨會幫台灣打

摺被軍一想集結美國即刻幾支航母群黎關心
其實如果胡溫政策行多廿幾三十年
而剛好又遇到美國有左膠總統上台
係有機會用錢從美國買台灣返黎
好彩希拉里上唔到台咋

中共成日都話武統台灣好撚簡單

咁簡單做咩準備成三十年都未打

本身真係驚 韓國魚每一次造勢大會都好Q多人

解放支那

查水錶

仲要頭盔

For example

高雄市長韓國瑜近日接連訪問港澳和大陸，更於深圳會見了國台辦主任劉結一，引發兩岸民眾關注。不過台灣官方就對此頗有微詞，要求高雄市府公開訪問細節，釐清公眾疑慮。

大陸官媒《環球時報》周二（26日）發表社評文章指出，韓國瑜主打經濟民生，較之民進黨「拚民主、主權」更有號召力；綠營使出種種刁難，無外乎是想藉抹黑和「抹紅」，破壞台灣民眾對韓國瑜的好感，打擊他本人和國民黨的聲譽。
...
對於民進黨以兩岸政治為主軸打選戰，文章指這表明國民黨與民進黨將就拚和平、經濟及民生與「拚台灣民主、獨立和主權」作出對決。民進黨強化與大陸對立，最主要是因為美國對大陸轉向戰略強硬，對台灣牌興致更甚；對於民進黨以兩岸政治為主軸打選戰，文章指這表明國民黨與民進黨將就拚和平、經濟及民生與「拚台灣民主、獨立和主權」作出對決。民進黨強化與大陸對立，最主要是因為美國對大陸轉向戰略強硬，對台灣牌興致更甚；恰巧韓國瑜帶動的「韓流」正是台灣民眾厭倦極端政治的產物，經濟和民生永遠是政治中最接地氣的元素，它們在全世界選舉中都被證明是有號召力的旗幟。

咁撚樣都唔係幫佢抬轎既話
唔通要胡錫進親自幫🇰🇷🐠打飛機先算呀

解放軍攻台準備沒少過

一位台灣人的勸告：「年青人，你們不要小看中共，别對解放軍掉以輕心，解放軍是非常優秀的軍隊，從來不打準備不足的仗，戰前一定花時間做好準備，你們年紀太細不知情，我大概12，13歲時，便聽到解放軍準備攻打台灣，到我現在40歲了，仍未開始打，準備了28年還未準備完，比勾踐卧薪嘗膽還要厲害喔。」

支那無得自由選舉學人話全世界選舉會點點點 人唔笑狗都吠

Pishhhhhhhh

警暴製亂
支暴製亂

狗隊特突比你捉到鬼，反正比你捉到隻鬼又唔會有咩後果，仲可以引大家捉鬼，透過捉鬼內部分化

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
沒有普選 唯有獨立

荷包在我手 藍店抖一抖
抵制藍店 支持黃色經濟圈

政府正用盡一切手段迫企業歸邊，為示威者樹敵，為求社會各界與抗爭人士割蓆

黑警透過非法濫捕，圖阻嚇港人表達訴求，損害香港言論、集會

解散警隊 刻不容緩

唔好唔記得831幫警甴殘殺手足兇手

齊心祝福

銀魂：你有選票咩？.jpg
王朔.jpg

形容得好貼切

屎是香的嗰個真係一針見血

講咗幾十年啦喎

push

誠哥？

愛國賊！

班生番係咪想武統啊

武統台灣同列根鳩吹個大空大計一樣都係手段性9up來
認真你就輸了

真係當台灣人on9咩

根本無後生會投韓犬

當香港及台灣藍絲有40%，大陸比例至少超過八成，中國人無得救的。

最驚唔投 佢一句發大財拎咗個高雄市長

有冇佢icon張原圖 好撚正 搵極都搵唔到

入面好似有幾個人同意/不同意都冇舉

佢哋一日都比人屌架啦

尾2個comment

但我覺得佢又錯唔曬
台灣民眾的確唔想台獨住，大部分人都係想保持現狀
但小英=台獨又係硬扣帽子

我見報導都有d後生

真
韓國魚除左大派錢之外
另一樣就係反攻大陸

而蔡英文主張一邊一國 各不攻打
呢樣亦都係國民黨粉絲咁憎蔡英文嘅其中之一

睇嚟唔太清醒
要摺多幾張先醒啲

手足

大陸係9成以上紅，清醒同有良知嘅唔知有冇萬分之一

美國無得唔打
台灣都好有價值

離亡国不遠矣

笑死

摺d起角被用投石機擲去臺灣

六成人支持台獨呀on9

呢d 飛機文 正常人都Diu

中國手足要注意安全

光頭主張反攻大陸？

係咪而家維穩費唔夠先畀到呢啲留言出嚟

中共：我一早就準備好唔打你係用愛與和平統一你咋搶佔道德高地

贏國又贏

台灣綠藍 同 香港黃藍 比例幾乎一樣

唔使兜架，邊個質疑拉邊個

靜D得唔得

睇啲生蕃喺到指點江山真係好好笑

佢成日扮人

想睇開打
台灣岩岩買完天弓三，M1A2，F16V
有台日韓協定
有第七艦隊
前日美國陸軍運左兩隊新武器去南海監視中國

中國咁想開打麻煩打左香港先

唔慌係臥底

其實微博無AC睇唔睇到

要多多同牆國入面嘅人宣傳支共根本就唔係無所不能，其實係無能到香港同台灣兩邊都破哂局

大把軍隊將領等緊開戰乘機作反自立

係咪全部會被消失？

講大話嘅極致就係連自己都呃埋

反了

成班小粉紅話準備武統
屌佢地全部參軍一早統左啦
剩係識係網上打飛機

捐多5毛俾你

呢位兄台應該過唔到農曆新年

想要手足頭像

睇怕要殺頭了

心水清到呢

中華人民共和國先係由中華民國獨立出來嘅國家

而家掉返轉頭中華民國放棄大陸地區就話人地獨立

佢享受左人生中唯一一次言論自由

係香港人開定廣東人

總有班深藍深紅

樓主就醒啦 你未醒姐

係屌國台辦垃圾姐
一樣敵視台灣

咁不如黃色經濟圈就入台灣農產品啦
反正都係要抵制D重污染嘅支那貨

臨時演員都係演員
扮都扮好啲丫

咁咪即係幫襯對家

官逼
民反

實名登記都咁勇

支國又係大贏家

列根係呃敵人, 大陸係呃自己國民

係有個我大同

支那黨媒成日活在平行時空
精神勝利法自慰到出血

準備五十年

永續爭取民主

呢位人兄過唔到年三十晚

舞統台灣

星期4睇係驚，但星期5睇民進黨造勢晚會就定番d

仲反攻大陸?難得獨立左出黎,反攻=想同蝗蝈融合=送自己上門比人食,蝗蝈一日唔分裂,周邊地區唔洗指擬有真正安寧

Show Blocked User - 一鋪過

解放軍對攻台的準備從沒少過

個個舖都有 mon po 狗

點解係幫對家?
香港買台灣貨一來可以減少香港人對支那嘅依賴
二來幫民進黨打果班唔靠支那,台灣經濟會唔得嘅人塊臉

你睇唔睇到大量小粉紅，嬲既屌既唔係官媒同黨

而係反而覺得台灣冇得救一定要武統

官媒用假消息"忽悠"佢地係想保兩岸和平，唔想打仗，成個勸交角色咁，就好似個仔（台灣）做左壞事，個老母（官媒，黨）幫個仔瞞住老豆（強國人），個仔仲執迷不誤老母都瞞唔住，現代老豆就出聲打仔

呢種花式飛機打起黎先爽啊

中國人唔鍾意接受現實，鍾意活喺謊言中

其實係
樓上個五毛無錯
不過連登仔見人五毛就唔信
人地五毛最熟支国民情

獨裁政權唔接受失敗要既係絕對威嚴

武統啦
唉喲 唔夠打呀？

台灣同香港好唔同嘅係40%果班會慢慢死去,越黎越少
而香港會不停有150溝淡人口,而且班港共仲要搞鳩個教育制度

就係作另一個大話
抹黑你選舉做假 洗橫手 之類

心水清

所謂台獨只係一個偽命題，大陸抺黑對手技倆
小英從未講過半句台灣獨立，但成日屈人搞台獨

毛筆個張睇唔明

支那圈養畜，用正字都驚

笑

反了反了

借個位宣傳吸引火力黎推post

for 想健康升級/心態體力提升手足參考

入黎補補正能量調整心態
個人夠正能量先頂到落去

自衞隊身體質素＆勇氣全世界都大有必要
香港人 only you can change yourself
未來嘅希望由我地做起

Step 10.心存希望 管理情緒
Heal yourself🌱
Free yourself 🈵
Free the emotion🎉
無論咩時間 心存希望
我的使命係帶希望比大家
我地一齊行落去
沒有處理不到的事
只有處理不到的心情
管理好情緒 有助我地做得更好
⚡️減少重複接觸影響自己的負面人事
🍎每日練習 突破舒適圈 比自己進步一下
🔥要增肌/提神/搵工/調理身體想心情更好歡迎黎搵我運動

利申：健康教練
啱嘅就聽下幫自己再幫人
唔啱聽我都唔會覆你
重點係大家Build up自信＋能耐做更強嘅自己

We can do it
香港人團結 正能量
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
我地要內在夠強 大返佢地

永續健康身心 成功致勝
營養/心態歡迎搵我幫手
教完大家要做
香港需要大家
TG ME幫你Case Study
教你點飲食點運動打仗飲食法
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
支持升級黃圈 培訓人才人人出資資助小朋友就業
免費簡單健康分析
收費嘅跟進我都做
支持黃圈返正價出錢幫人
Nothing is free for granted
If you Learn, do help more ppl
得閒係屋企/搵我做下運動放鬆
Build up 自己自信 無狗敢搞你
如果你期望唔出付就會有結果
請你離開

My TG

Channel

討論區

長期戰爭 齊上齊落
對抗白色恐怖
反共抗中 我地勢不兩立
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

啲思想仲好似20年前咁

隔度牆智力就差咁遠

班友繼續活在平行時空打飛機

你無睇過警謊記者會？

夠厚面皮，無野係兜唔到

明白事理嘅大陸人真係慘 畀鬼國捆綁

話唔定塔殺呢

block咗咪冇得追擊

有水平
幾時武統

精神自凟專家

原來藍營前線係黃

呢幾個人可以準備被消失

又係呢D
冇幾耐先同老美買完武器
好心國民黨就唔好派個弱智出黎選
郭董事出黎選一定唔會輸得咁難睇

五毛狗 blocked

👋🏻五毛

如果真係武統仲要失敗左

被台灣反攻埋上大陸到時呢班支那真係唔知咩反應

唔好害內地手足啦 實名架人地

KMT黨產被封之後其實窮到仆街，好多時唔夠錢都要靠郭台銘出

諗起讓子彈飛個武狀元

可唔可以港台共建新國家
我決定放棄這一代的中国了

五毛

終於醒覺！

最低嗰個有機會係品蔥手足

支那有手足,支足

冇票果班係度啊支啊jor

台乜撚野獨
人地本身就係一個國家
有軍隊有自己護照有總統

台獨係講緊法理獨立